[認真] Youtube channel

如果我開台
大家想睇咩

你係邊位 ?

你會唔會睇得自己太高呢？

想開個台啫唔好focus係我度

煮野食

Pish

食女